不如今次修例都袋住先啦

係條例適用地區踢走中國咪可以代住先

袋你老母

袋妳老母

明顯同你玩拖時間
趁現家仲有好多外界關注 上街啦

袋你老母
適用範圍唔包中國佢洗撚改呀？
原本包個堆德國呀韓國呀加拿大呀荷蘭呀個啲你當佢地死架？
撤回！

袋你老尾

又block多個

袋你老母 你老母比我屌住先ok?

bye

你仆街死啦

佢做得出踢走支那我支持呀

唔包台灣咪要改囉

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

台獨？

btw,一樣袋你老母
因為佢將罪行數目降低左，衰十一都可以唔洗移交，袋佢老母

咪撚係度分化加擾亂人心啦

你老母個梅毒臭化閪

袋你老母閪

見一隻block一隻 你老母臭閪3毛狗